Получаем информацию о продукции, категориях, заказах, меню
В зависимоти от роли пользователя изменяем, добавляем и т.д.

ProductController
CategoryController
AuthController -> работает через апи основного сайта
MenuController -> умеет генерировать pdf и qrCode
OrderController
